[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5734)

.

渣架

有冇人派

Slow

輕鬆全格角大

14c e9z lm

葉恭介lm

水左我朋友買前鋒x仙台 點部署

14ccccccccc
前鋒快入

cls 14c

15c

派錢

還我血汁錢

15C了

講聲唔好意思咪算囉，下次贏返

東京角大 差你

日本波買自己反手算炒足8成 日職cls

他媽媽同下盤 留tg
一路有幫手嗌嗰2個

三格角大串仙台+1
點解要咁貪心

Gogogogogogo

半場角都咁快開

del fd算

我愛你

你是我的寵物

角大係唔係有人派

快留tg

以為紅左靜係驚無柒頭
屌比對家入埋

前鋒入未

憑我本事水你 做咩要還 屌你老母

打呢句比佢算

派你啊 唔抽了 成班唔幫手嗌

閪京冰實7c完

狗黎

前鋒仙台快反 唔想冇左個朋友

買左角細唔通幫你嗌咩

抵啦 毒水
仲要燈埋我前鋒

頂住

17c

11.5s都要死呀 臨尾三連c 點玩

求派 ALL IN咗 想食飯

唔想比大家覺得錢咁易搵，
所以我要盡量搵個星期輸下。

做唔到贏，唔緊要，全輸大家都開心。

呢啲又係核突到仆街

杜甫，又話英超先出山，諗住等你出英超再追過，你竟然話走？對唔對得住德國嘅手足

自從睇左兩個超級燈爐之後。真係行少左好多冤枉路

輸錢都好慘 仲要比你jer

屌你老母 前鋒爆角無走地

cls 洗腦洗到

美x?

邊個

Allin半大

Lm

再賭日本波正傻仔！！！

俾佢屌返屎眼算啦

都係果句 無反手，可能比人落降係咁輸，連輸你地估咁易架？

原來曹操

下場贏番

咁人地嗌完就連c好難唔派

主公又贏

上次比佢屌過了

最衰跑馬

佢真係越嚟越癲唔係扮

仙台追和未

跪求前鋒

維他奶入未呀

撚完未

donate左$1比佢買馬未啊

哩d？

繼續冰封到完場

前鋒似會贏

冰實

3.5 大呀

40000

爛船即場角等咁耐都未派既

我個3.5大都死埋

前鋒嗰種賤種真係唔講得笑

仙台有無全格2.5/3

賭左4個月好攰了，日夜睇波
我有家庭，今朝入晒錢聯名真上岸了，老婆唔知我賭贏咁多，我一直都係話股票

前鋒立即入球啊啊啊啊啊！

亞冠半2全2

19角

恭喜杜蛇

亞冠有冇多一球

一講完就1:2

1-2

拎幾皮輕鬆玩啦

杜蛇支持你

1:2

唔好再報 都無走地

得閒細細地買下囉

拜拜了 杜友
得閒上來少少地玩下

祝杜蛇幸福美滿 生活安康

點都好啦 恭喜你

幾時派角呀屌

前鋒

有無機2:2

好憎中國

完

有即場實掃角大 雖然事後孔明

角大同入球細

珀斯輸半格比我驗腦
個腦好似壞壞地

想知贏左幾多 同埋點買法 好少睇呢個post

多謝杜蛇帶領贏左1000蚊
雖然最後都係針曬

賭埋最後一次 再輸就即del 狗會app

屌你老母東京冰乜撚？ 差你一關3串1

屌你柏g，宜家先入

Del定啦

日職我屌你老母！！！

前峰肯入未屌

無啦 上盤照收錢

之後學杜蛇買真飛？

入多兩粒啦

頭關應該冇問題

仙台和波 10 1 50

最熱果2場大波一齊含，其他就輕機開

前鋒立即入球

咁買點唔輸 del定先都得

狗瘋差d輸埋

我

前鋒連西3埸？

收皮啦咪又係賭返

2:2

水手上呀

杜蛇條命生得好

人地條命生得好唔好都知

嗚嗚嗚

前鋒真係狗隊黎

唔好話50 5蚊都要啦宜家

完全feel到東京9c完

珀g 前鋒 快入

前鋒！

2:2西京

19c

仙台

屌 東京2-2

死哂上盤啦

仙台真係有仙氣

23歲 1皮起家 有家庭有樓 人生贏家

水手呢隊真係賤種閪
買佢果時就贏兩球倒輸三球
唔買果時就大炒紅鑽連作客前鋒都和到

仙台2.5/3 達陣

雖然你以前啲口水飛成日撚手足
但今次都恭喜杜蛇你

師兄，之前我賭日本波有贏有輸
但自從 11月3日星期二那次
我買左4場，水手，神船，fc橫濱，同埋廣島
全部被人反cup咁死，輸左4萬幾

之後每次日本實賽事我都死，剛剛星期六要左大阪櫻花，死

頭先要埋神船，死埋。。。。。
俾日本波係咁殺

前鋒個隊長幾靚仔

中左仙台都冇用 我朋友2串1串埋前鋒

21未 半格未

屌你老母臭閪又全下盤

還返錢俾人

東京又輸

一撚樣
買十場起碼輸7-8場

ON982分鐘2.5/3大，點輸全格?

我最近一買日職大波就細到仆街 服撚左佢地

全下盤

無輸

東京真係柒㗎喎

柏芝2:2

以後只J 柏芝

前鋒no goal頂唔頂到

老雞

似有絕殺

屌你老母 開心左一秒

比佢屌屎fuck算

買4場大波 4場都細

前鋒會入

絕殺啦京

臭西馬會唔開即場

前鋒我屌你老母

賤種閪京快絕殺啦你老母

閪京有角未

買3場全輸

前鋒頂撚住

日假又全下盤 俾狗賭

無時間啦柏芝

屌你東京 絕殺呀

痴撚線東京

快啦前鋒 時間無多

澳假咁多絕殺 出到亞冠就打唔倒假

前鋒真係假到

嘩
補6

次撚次東京都踢到on9咁

東京

等你復出

澳職》 中超

輸撚埋？

痴線水手踢左33場
其他30都未到

又講

前峰叻仔

細細地不如索性戒到盡啦
真係貪賭閪波好玩咩

花式全半一下盤

東京有無兩連c

閪京快啦仆街

東京快入

上海唔係

維他奶頂住

咁都猜到入去..

前鋒俾半格未

日職比狗賭

新花頂到

前鋒快啦

屌你老母維他奶

次次其他波贏既錢輸晒比日本狗
屌你老母咩

真 次撚次都輸

紅左件，加最強主場都贏唔到，半一上盤真係俾狗屌

加一

賭撚咩戰神卡

都話有絕殺

前鋒又絕殺

21

水手含得

賭馬針到

前鋒！！！

前鋒2:1 西京

2:1

閪京ft 8c 2:2

前鋒 我愛你

前鋒太正氣

99999999999999999999

前鋒一世球迷

21C

21c

屌
食C

你食c

叫到聲沙 先有半個盤 下次skip前峰算

東京比多c!!!

前鋒夠唔夠膽入多球

前鋒夠膽俾多球

cls 好彩無即場 唔係輸死角細黨

完未屌

12碼

好過西京輸撚埋

12m

前鋒夠薑俾多球

閪京角細大轟注差d 4

輸9晒都攞到冠軍啦
其他隊咁廢都唔會全勝

邊個12碼

fw全格冇買

MISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

前鋒真係cls....

瞓左身 宜家得返10蚊
唯有咁樣抒壓

miss撚埋

12m missed

22222222222222222222222C

missed

正氣穿盤都SKIP?
你慢慢輸錢

中哂

missed 好球

我個全格呀屌

前鋒x仙台 2x1！！ 我朋友cashed

我就買大波 on99

賤瘋

數角有鬼用 都無即場

3.5b假希望 波變角

仲話自己唔係弱智？

仆街水完人買自己冇買 你真夠朋友

好撚暈

屌你老母12又miss

我屌你老母啊啊啊啊啊on9

OK我收翻

3.5細

優越...

你唔駛del 朋友contact了

你無姐
有人有

屌 21角 夠數啦 入多粒會死？？

邊個垃圾射？

前鋒上半場係咪都炒左粒12m？

前鋒12miss?

逼害3.5大

含家產閪京

係22角

Goalllllll

叫返你朋友派你啦

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

3-1

goallllll

最後都係入

3:111111111111111111111111

羊巴中

小男優

全格埋

On9 勁撚到...

哇 3.5b 又有 笑撚死

on9

最後先黎料

半格skip嗰個巴喺邊

又刷角又全格
一世球迷

痴線前峰好癲

前鋒！！！！！！！！！

半0全4 正氣到

全世界冇一隊波夠前鋒正氣

禁區爆去禁區

一早咁啦屌 嚇死人咩

我屌，3.5b都爆我？炸得唔得啊

我愛你前鋒

三沾薰勁到

三笘薫勁到

前鋒一日球迷區

好彩無買細波
半零全四

一世前峰迷

小林悠之終極撚狗

勁撚到on9...
95分鐘仲可以一個人底線爆落底線

迷3000分未？ 怒救上盤

前鋒我愛你

場都完埋

過撚晒

大波黨仲唔係一世球迷？ 咁都嘔返出嚟

羊羊羊羊羊又一場絕殺

捉都捉唔住

日職神童

又靠3000分小林救上盤

82分鐘2.5/3大開到全格假到咁

靠佢真係死得

On9 係咪有病，3.5b咁都收唔到錢

成隊仙台好似小學生圍住黎追都追唔到

東京幾c完？

前鋒全格埋 爽撚到

屌你真係計撚晒數 有咩可能今日無走地就爆入波爆c

真係夾4球....
賽錢鳩up

仲要唔獨食

9c ft正氣角細神隊

呢場正氣到 閪京去死啦

大波3串1竟然有得收

狗會d角球係準到癲 除左神船果場唔知係懶獨特定點

狗會又羊！

全隊斷腳啦班含家產

個天次次幫佢

前鋒洗唔洗咁趕盡殺絕啊

屌你老母90分鐘仲係1-1 3.5b竟然可以死左

屌
原來買左讓球和爆最後30秒

羊巴

認真
有冇人係買日假盤係贏多過輸
買上開下買下開上都唔撚知點買

唔買囉

賭細成日落馬會好浪費時間，所以都係算啦

3.5大！cashed！！

我收翻 繼續追前峰

早場引鳩賭仔買

真係 幾百蚊過關輸又唔肉赤 贏又冇feel

你s定b呀

孖絕殺強制開半一上盤

琴日分享過一次，有興趣自己搵

我係護崎手啊屌

玩留啦屌

開波前係咪話左有預感3:1

你要買咩？我幫你買

角球最撚易做假

我了

中

LM

其實唔算難買啫下話
澳假仲難買啦

日職我都轉玩角球
玩盤真係得個50%
贏輸贏輸 仲要輸水位

事後就勁中

好撚嬲啊，3.5b咁樣爆左

你b同s都未分清楚嬲乜

係

已經唔知連續幾多場輸日假
起碼連輸六七場

你院友？

終於贏

原來東京半一 成日仲以為輸半驗腦

me

曲線哂命炸？

除左西船無啦啦角大
其他都正氣

唔識牠

下

澳假唔難買 會跟盤開
好似呢場閪京咁，仙台炒完臭腳主場都有半一買

唔緊要啦 事後事前都唔會有人跟

二十中了，今年自個仔出世後堅有橫財運

我茜克打手

25 歲上車2個月首期上車

要儲定啲奶粉錢

我22仲讀緊書

d錢有命享到廿字尾再上黎講
呢度我好撚睇好你唔過三十歲

本身返咩工

你澳洲食唔少女 補返

嬲到打錯

今晚再中派你好耐冇贏過

澳假好賭喎 開一場反cup夠玩半個月

好過事後都冇得事後

呢句中肯

唔洗啦 留黎贏多d

2個全格 我朋友話請我食m記放題

發達

針到仆街

2手m記 lm

無買申花？

我買柏G 神船

應該唔洗一個月就會洗晒
黎緊會會助養兒童積下福長命百歲

原來係你⋯

冇補角大2串1執到笑？

你eq真係高到cls

大家一齊羊

補左東京-1C

助養我

要多2包shark shark粉算

支持杜巴！

咁都要同我搶

已經長大咗嘅兒童有冇興趣助養？

有頭髮邊個想做....

我去過柬埔寨，諗住助養呢個國家兒童

我都買左神船 柏g睇盤都冇用 真廢

唔講以為杜仔屌左你老母

西京真係賤種嚟

杜狗 暪你好耐我係柬蒲寨人

門神

一陣kong u/2.5b

又扮

我先係

入黎未 屌你好撚小器

真係唔到你唔信
杜蛇賭咗4個月發達
我賭咗咁多年得個桔，profit唔知有冇10k
恭喜上岸

你二十中？真唔真？唔係好信

你個名

同路

屌又事後食屎啦

乃木智甲有冇分析 想試雨贏錢

真係大波黨

唔係成日用tg好少圍爐

如果得罪門神我道歉

點解唔似無必要吹水

屌

今日都輸撚死我

唔係唔信你 你講嘢似上左年紀

我合資格 我係非洲兒童
send左email俾你申請助養

有咩心得 你後期幾錢一注

無追到post

佢一開頭入黎果時都俾人屌廢中

古里吾島

牡兄 真係求你傳授一啲賭技俾我 話晒都跟左你好耐注

。。。

做完嘢，見到又半0全4

和氣生財

好波不如好運

真係似。。。我iphone用筆劃成日貪方便用呢個點點點。。。都比人話廢中

狗會幾時派

黑單真係唔賭一日？

唔好咁撚認真啦 運黎嫁

你係因為成日叫雞唔俾女朋友知得 我地先笑你廢中

羊巴大波準同路都贏

今晚u21 大波

唔係淨係運既 我估佢睇陣容狀態多過盤

勝利豬

杜兄 我係蘇軾

支持你

唉 同路

屌認真分左手我一定叫 第一次一定係試幾k個啲ptgf

中期愈賭愈大 十萬注想贏更多，後期想縮又三次幾千起贏到20皮

羊巴仲有冇救命水

大專妹

係，但都要有運

你度完無運都係輸

多了

真心想試。。。

一陣智障甲估你老母聯有冇人同路

真 根本就係運黎 贏夠收手其實岩
我都等緊呢個機會就唔賭

係，黑單導佢賭外賣

又係黑單

我都係
唔貪心 200k就夠

嗯，我篤左灰。

係運
但我從不睇盤，只睇陣容同狀態度

第3場絕殺

今晚有冇心靈水

比利是點睇

無，不再出

所以俄羅斯手足真係慘死
利申 俄

屌你咪撚屈 我支持香港政府 絕對唔做犯法野

同你啱啱相反我連波都未睇過
淨係識c朗美斯朗拿度

咁癲

波PO最黑暗既一日

認真…除咗啲球會名，啲球員冇個識見到有時你哋討論都唔知講緊咩…
越位我都未搞得清楚

手足有冇水
今晚再輸以後不撚賭了

見你好似好小買盤 我自己9成淨係買1/2機會既
主客和我覺得好難買

吹多左

最快pm佢，copy呢段比佢你
聽日死老母 後日你老豆去幫你老母拎骨灰個時比車撞，但死唔去，訓左係病床，你去探你老豆個時到你比車撞死，你老豆係病床睇住自己含家產
再cap圖擺上連登我派100。

你都有運，我中一開始睇左十幾年英超，隊隊都熟

高比拜仁咁勁點解要打後衛

笑撚左

咁你點度？

越位=炸，好似係

係喎 點解唔去打中鋒

原來係曹操條撚樣

人有運無唔同d
我就戒賭了 輸曬

我認真……係世界盃先至睇下

可否指教下點度波

大細波真心唔識估

幾q。。個笑

差狗ban 一路好走

Chabb 88

咩事自爆

Kong u0.75半大得1.59 仲要可能得半格

大波剩睇盤？

睇大細盤，睇數字
你見有時你哋話唔知邊個唔出，無進攻力唔使買，我都係照買大波

仆街 唔好推

傻差自爆西

屌 笑到我斷氣

買主客和得3分1機會贏，3分2會輸
買讓球2分1 仲有機會收屍

Report算

爽？

Bam

係……

屌你老木有冇人幫手推1001

#527
賭錢害撚死人
• 2s

你都俾人bam 啦

門 你開心啦 又搞笑一個手足

有料 成日大上大落 可以連jump

幫緊你 幫緊你

杜蛇有冇水跟？

係咪睇立博

打救未

仲差450個

差仔一路好走

你叫人lm 派錢算啦 無啦啦有60個人架啦

杜蛇起到機原因就係贏大注輸細注

2000k得唔得 jump都已經多過200k

差仔

笑撚死

你玩主客和多 我真係唔太掂 1/3,1/2差好遠

450 1 10

即刻上水

大家有咩想同我講就快講

派咁少唔撚推

但求輸少啲就算

有趣 完全唔睇盤？ 有無jump 完之後睇返個盤分析

佢睇人仆街最開心

差ac比人ban 十抽一派我100 快

即係覺得無假波？

老4 我都愛你

太少

老4 我愛169

再見了

晏晝條飛中唔中 啱先收工冇追post

我屌你愛我條女？

老友 大家有交情

幫推一下

贏

BAM!
報了國安

值$10嘅交情我寧願唔要

你老木

好了 閪差比人block了，

同我一樣

因為會全格

咩阿，計番都有1.1

日久見人心 你個心黑撚到

點解大注親都西

管理員做嘢咁慢嘅

1.5 3倍

但計埋個賠率可能差唔多

定律黎

恭喜杜sir

輸左500 點部署好

無人report應該無事既

希望

已PORT

同路 ifc等啦 上面部署下

屌你牙 我木得罪你

Reported

信花蛇！轉告我朋友知

屌你牙 你隻狗都report

咁真係好難講

利申已report

600

屌牙

Bam！

我都report左

幫手推 1001

再見

我都係睇盤有時bet365獨特大細盤好正

我賣個ac比你呀

608

無誠意

再見了差仔

樓上引用個d一齊上路

你哋回覆係咪都出事...?

屌 回覆左 快爆1001！

係人係鬼 一眼睇穿哂

樓上死晒

1001

之前中過peter攞料啲bam圖
醒目左

1001001

無睇

有冇人未report 差

我信有，重心玩英超多

我玩讓球主客和多

理文！！

3:45個啲有無咩心水

中四重彩

智甲主嗎

琴晚32000又話收山注

lm了

阿根廷令我出返山

奧閪

黑單

私家雞

智甲2.5大波

但kong u作客勁過主場

我係人定鬼？

畜生不了

派下比我呀
好閪窮

私家雞都係平半高水

6號一棍算

夠唔夠我窮 得返100蚊要食10日

Testing 123

都話ifc上面部署 一唔一齊啫

未答我喎

我到左 半隻腳叉左出去啦 你人呢？

主

你個傻閪

一棍11p冇咁嬲

杜大哥
有咩重心注 記得射下細佬

不過真心好多謝要咁麻煩咁派比我

跟

依場一定係主架啦

10 1 1000

乜撚野得益良多p有2.1

點解唔係客

靜啦屌你

真派未

部署你叉隻腳出去做乜啫 落翻黎啦
搶iphone 12呀

我行錯路去咗101

羊巴點睇930

撚狗peter

屌 原來唔同路
宜家跳落黎會合

撚你老木

Peter仔 點睇咁多人仲未扑你

智商 半大

冇錢緊係去搶劫啦

輸撚死你

而家好驚見唔到你地知錯了

依場半大指數好高

第2場隻9輸你唔小啦

好勵志

證明 波鋪又輸死左一班手足 新手足換更

2.5b定主盤好？

黑單勁中

呢個真

羊巴勁勁勁中

你又唔出水

下盤差呢？

咁獨特

遲下狙擊算

平手盤，大波？

係咪要派？

閪差 在嗎？

hong u防守
好似幾好

又記起你個1000

懶獨特

不過我跟

我諗起西乙多半大

希望0930 追到數，晏畫針左杜sir條飛

等你中所以lm

9:30上盤送錢

完全睇唔出主隊點會輸

等驗腦

唔好再提了針到連翻本既機會都無

我係話peter個1000

又冇即場 馬會好波

大波玩下

Goallll

都唔關你事

差啲買唔切唔記得左

咩料

想幫手鋪草地

講緊理文

6點出左雷神騎王

你嘅係愛心注

all in 埋部iphone

地獄主場

一夠鐘即封 洗唔洗咁快呀

封盤！！

古里上呀

2.5大波波

有開比你賭都偷笑啦

我梗係知la

客禁屌

古里吾島 中呀

無即場 係跟天文台鐘 自動封

古里啦

試過提早封

又半細 屌你老母

換主禁屌！

主隊點輸？

大波24

半大已死

主隊禁屌到

球證禁屌緊喎

球證中柱！！

屌
武漢
90分鐘被追和
0n99

屌！差啲

計0.5算 2.5-2！！！

0.5/1b 1.55會唔會出唔到
利申無買

買完大波後悔緊

9點半智甲 客勝

有球證 大波都針

叫多幾個旁證撞柱算

1-0

主易到

主隊1:0

同我立刻半大

Goal！1:0

2.5！！

古里鳩聯易能柒到

半大全波post sun money

咪撚炸

古里吾島！！！

永遠買唔切就中

針小場
狗會良心社企

避過一劫

半大-1

易到

智甲大波呀唔該

睇到走地大細波盤2.5有機

半場3-0

針

半場4,5,6

原來是....

1射就入 快啲第二粒

咁快gel定

半場入多球啦 咪煩

主隊半場俾到兩粒我

半1全3 殺半大爽撚到

基本野 好似叫雞一樣23456789q

大波-2

半大好似2.92

幫係gel 想你收米

買左

智假半場點都有球12m嘅

ching尊重少少先 和和氣氣

快手半大

吊你老米

狙擊之鬼 我都記得返

不過佢有認錯同悔改

唔好撚

用蝗語好難尊重

Boom

又比人入

冇留意到 sorry

半1全1死幾多人

真係jer

以為你係大陸閪唔用就ok

私家雞
仲要主場
開平半真係

平時同你都傾到下計 但今次真係要屌你仆街

古里高聯近況雖好，但考慮到幾名正選倦勤，加上客軍近況亦勇，料客軍可贏波而回。

濕鳩馬會貼士

gchi

追到數未 牛兄

仆街冇睇到

今日馬會tip神船+東京

半大針

見全部人都輸錢有冇人想知我重心

準備gel死上盤

劇本係咁寫

主隊輕鬆
間垃圾大學識鬼入波咩

支持 出水 超兄

智甲半大快

10到尾大家開心

波台手足

最後一注車左落大學

Ching做乜自爆

波台手足邊有咁靚仔

我出唔係問題 想搵人記住晒我出過嘅料

真 半1全1 殺殺殺

大把人幫你

似 曾志偉（認真）

智甲比多2球嚟

半全大黨又針

（左一）

半1全3

今晚直插撕威贏 11倍

半3全13

中既點會無人記
睇下杜蛇

左邊似 右邊有啲似谷德紹

你邊撚位啊屌買個1,2舊
户口得個$6.2

真 呢場點睇都係大

鬥雞

費事中嘅又俾人遺忘 好撚慘

依家有$10 可以買$10
你追擊我我係唔會驚㗎

你擔心唔中比人屌老木好過

出精得唔得

超記 我已經拎起左紙筆
贏嘅Tick
輸嘅交叉

實有嘅可能10場有兩三場

邊撚個得閒追擊你 笑9你咋

靠你啦

主入多球啦

隨便啦你開心就好

864

865

半大又針

係咪準備開戰，我買花生

屌你老母又半細

2300點buy

又杜蛇嘅身影
eq高 tick

你個名已經教左你買

手足 今晚有無水

你鬧我我又唔會小忽肉嘅

新會然？

咁我個名呢

半大24

半大真係食得半格

真 本身睇好1:0到尾

又係秒入撚半大

1-1

1:1

Goal!!!大學

半大goallll

炸得嗎???

1:! kong u

🇲🇰 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🇳🇱🇧🇪

半大 鳩水 goal

半二全二阿笨

Wow高水半大

我愛kong u

半大 2.92

古里半主啊

唔炸就10 1

半場比多粒即收工

買左 好野

900

半大

半大goal

2.92半大 爽歪歪

lm

^lm

冇炸

1

波台推向高潮

搵人幫我Mark低✅✅✅✅

屌 主隊做咩尻

主隊

入完第一粒見到主仲有1.5 都知咩料

康U頂到一世球迷 移民申請學生簽證

無個識
927派算

大學隊 有志氣 好鐘意

大-1
唔好辜負我嘅all in

有

呢啲咩嚟？

留

主入456

咁撚激動？

2:1 OK???

On9

bam

下一球主隊我話嘅

唔好撚理佢啦。。。。

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

I m serious

Sor 留錯

好心打字啦唔對國旗都冇幾多人識得曬cls

主能夠 定 主撚狗?

佢係波po臭朵到仆街 之前瘋狂追擊佢

羊蛇咁有心情同個傻閪玩

估你撚完玩完...

客屌打

換手機 唔記得左pw 點算

夠膽咪跟我對家

1:2未

我屌你牙

959

不了 客隊係私家雞

962

比利時vs丹麥點挽

買左2.5大覺得蝕左

EASON同我出黎

吹下水無嘢做

0:0

我立即屌你老母啊 又贏

買左3.5大震緊wor

同路 岩岩3倍唔敢入 見佢忽然落左格先買左

同佢吹完全係侮辱咗你

又半2屌 中過太多半2全2伏 我都驚驚地

冇電啦

齊齊收錢

974

當日年係波po，明明職乞好受歡迎 依家過街老鼠

而家驚半2全2

980

981

982

984

紅字緊 外賣仔果到次次忍唔住玩8+6

屌呀 984

986

買左部電話唔敢用 因為入唔返連登 唔記得左pw

再唔係就半二全三 次次買3.5b都差一球

我屌 987

2:1就得

我屌 995

主隊下一球 ❌問我攞返

我屌你老母呀 1001

連續三Po 1 1 2 唔再玩8+6